雲迪克贏英超足球先生冇人講？

反利滅聲成功

贏硬有乜好講？

雲迪克愛助攻堅持佢係水貨

梅屌打他

證明有料做英超先生，被鏟條友唔係英超既人，比人地知道英超有幾咁唔禮讓。

清言之有理

雲迪克吹大咗

細梅幸運童子
咁嘅水平莫講話贏世界盃，直頭連入選都好忟
偏偏萊斯傷左，又會補選佢入隊

點解唔係山齊士

數據勁雲迪克一倍

防守意識好 企位準 咪唔洗成日落腳tackle

SMALLING屌打條友啦

that would be interceptions

踢波一個人? 尤其防守
踢開後衛就會識睇,
雲迪克企位係完美,
之後d tackles interceptions 交晒比拍檔做
自已睇時機做執漏

If I have to make a tackle then I have already made a mistake

雲迪克有成30幾個mistakes

數據win曬係事實
踢少7場 多21 tackles

2個雲迪克

請欣賞呢條片

就係衰在利d中場搶晒d tackle, 唔留番多d俾雲迪克刷數據

Cech 差D即場打柒佢

講真真係好癲 咁撚多致命錯誤

隻狗攞獎有咩值得講？